HKBN 十一月到期

請問有冇筍 plan?

速度 冇要求
要 mytv super

住私人屋苑

from OP: 我想搵家居寬頻，唔係手機 plan